做淡 = 俾個蠢袋人

大撚把春袋
驚閪

9成係
如果唔係無得咁樣錯法

九方呀on9